# О проекте
**Green Cat** (Зелёный Кот) - это электронное устройство, призванное помочь
в уходе за домашними растениями путём контроля уровня влажности почвы и подачи
сигналов владельцу, когда этот уровень отличается от оптимального.
А почему, собственно _кот_? Да потому что сигналы, которые подаёт устройство -
это мяукание, мурчание и прочие звуки, издаваемые обыкновенной домашней кошкой :)
Впрочем, хозяин волен заменить звуки на любые другие, а так же настроить
периодичность и время подачи сигналов.

# Аппаратное обеспечение
Аппаратным ядром устройства является микрокомпьютер
[Orange Pi Zero](http://www.orangepi.org/orangepizero/).
Для управления датчиками и получения с них показаний используется 
Arduino Pro Mini. 

_TODO_: Добавить принципиальную схему устройства

_TODO_: Добавить список компонентов

# Программное обеспечение
Микрокомпьютер Orange Pi Zero работает на ОС Linux, управление устройством
осуществляется через веб-интерфейс GreenCat.

## Операционная система
За основу взята официальная сборка _Debian Server_ (версия от 2016-12-01)
для Orange Pi Zero, настроенная для более удобного использования.
Скачать образ можно [здесь](http://piboard.io/topic/6/операционные-системы-для-orange-pi).

_TODO_: Добавить инструкции по настройке системы

## ПО GreenCat
_TODO_: Добавить описание и инструкции
